[手足入]記唔記得呢個晝面幾時出現??

狗府而家玩畫面靚
Popo 咬人上完畫面
返去既放

612